我認為依家可以集中支援左義士先 可以節省體力+唔洗分太多心

可以去返集中POST果到幫下推POST都好